千 奇 唔 好 學 個 女 人 咁 亂 掟 野 呀！！

可以直飛去0:25

Pish

2

3